現在是非法治時期

當一個地方擁有法治 而沒有執行者時
擁有力量就係一切先決條件
冇野可以凌駕力量 只有力量可以制衡力量 只有力量先有發言權 只有力量先有話事權
即使違法 都唔會有任何問題 因為擁有力量 就例如黑社會 正正體現力量係絕對

而單靠心中正義 公民價值呢啲虛形嘅力量 係唔會對人有任何形響 只有真實嘅力量先可以建立正義 冇力量嘅人抱住以理服人 就好似對殺人狂講慈悲 因果咁

依家世界和平嘅原因唔係因為有法治正義 而係力量 各國擁有核彈 一個絕對力量 所以人都要臣服

講咁多到底up乜鳩啊?
就係想同大家講 法治已經保障唔到香港人 要靠武力先可以生存 而啲人話太暴力會失國際支持
咁咪做好文宣 解釋原因 如果咁都唔支持 仲期望佢會幫到我地啲咩
最後仁慈係要對有道德嘅人先有 對敵人仁慈即係對自己殘忍

而家根本已經返到俠客出沒嘅時期